「掃黃有功，震懾黃絲」警方新宣傳片，指揮官：黑暴唔會成功！！

「蘋果日報」最近警隊釋出一輯名為《守城》的撐警維穩片的預告，故事講述有恐怖分子在全港多處策劃恐襲及挾持人質，大力宣揚警隊以果斷手法搗破恐怖分子，鏡頭除見到警務處副處長（行動）蕭澤頤有份演出外，據知鄧炳強也有份客串一個小角色，有指他希望透過「小角色，大意義」這個宗旨向市民釋出善意。

警隊昨晚釋出宣傳片內容，當中有警務處副處長（行動）蕭澤頤粉墨登場，警隊裝備亦傾巢而出，特警隊與恐怖分子駁火，「銳武」裝甲車配合行動，警員從直升機游繩下降等。據知，警務處處長鄧炳強亦參與其中，不過他就揀選了一個小角色，希望帶出「小角色、大意義」，要觀眾仔細睇清楚。宣傳片會在本月23日在電視上播放。

警隊拍攝宣傳片《守城》，據稱旨在向公眾展現警隊專業的一面，即使面對社會動盪及被惡意中傷和抹黑，亦從未退縮，並一直肩負「守護我城」的使命，保護市民生命財產。

《守城》講述香港警隊成功拘捕了恐怖組織頭目，其黨羽在全港多處策劃恐怖襲擊，挾持人質以威逼警隊釋放其首腦。警隊透過高度的策劃和執行能力，一舉搗破恐怖分子的陰謀，從而拯救香港。

好明顯班狗想借條片洗白，講到好英勇之後就話黑暴點影響警隊！
大家一定要罷睇！

連仔全面罷睇！

而家做乜都洗白唔到架啦

仲要講到好英勇咁

本身TVB播都唔會睇

兒登仲有好多傻仔睇CCTVB

《守城》講述香港警隊成功拘捕了黑暴組織頭目，其黨羽在全港多處策劃堵路破壞，私了藍絲以威逼警隊釋放其首腦。警隊透過高度的策劃和執行能力，一舉搗破亂港分子的陰謀，從而拯救香港。

班狗一定係咁諗

老老實實，呢套唔睇就硬，連d港產警匪片，呢年幾都無物點睇

係

可能viu播

用howdoyouturnthison嬴左
仲用納稅人錢拍片打飛機
黑警你知唔知醜架?
係講緊你呀 mon post狗

你地一定無做錯
因為錯既係你老母生左你出黎做狗

TVb播，林超賢導演，已經不停賣廣告

好多黃絲仲睇cctvb不過一路睇一路屌

想睇曱甴強做咩小人物

打飛機

林超賢係咪暗黃之前佔中好似係

可能開套劇，等佢打後生仔

03年楊千嬅都係反23條

未投身電影界前，曾經諗住當差

可能早幾日有個staff得罪咗佢 就話客串做蓄聾止暴制亂

有隻mon post狗負皮
快D去拎狗糧啦雜種生滋狗

Sor cctvb 戒甩左！

點樣洗到白呀

佢最多係拍比班藍絲睇

佢無果樣整果樣 更加令到人憎佢地更多

洗乜撚 都係圍內打飛機

笑死 未見退縮 咁勇 唔好收人工啦

樓主幫手宣傳

但之前頭條新聞成日有佢，而家轉做藍絲？

戲假真打

佢老婆係屈閪

一有邊個staff得罪佢 就開套戲客串下

佢老婆姓屈喎 好難唔係藍

用直升機、裝甲車 對付有「鐳射炮」嘅巿民

巿民有槍你地仲有心機拍片打飛機？恰巿民無槍，監生老屈巿民有重火力

叫人罷睇，圍內恥笑都叫宣傳？
你當呢度係cctvb mytvsuper討論區?

搜淫行動！

屌，依個係林超榮，林超賢專拍警匪片

咁有錢拍戲仲要問垃圾會攞錢

唔怪之得變咗拍藍絲戲

黑警暴力

林超賢有幾分似華記正撚樣

證明香港男人好撚廢
明明一藍一黃，點都要一個轉立場，但偏偏係男人要就女人變做藍絲

老老實實 香港警察要FULL GEAR加成隊人先夠膽打贏一個中學生

仲要狂放tg先夠膽行動

比藍絲睇姐

你地咪黑暴囉仆街

自己人獻世派都想追劇

仲有有好多跟風黃打卡黃

其實首腦係柒婆

不如叫屠城貼切好多

好嘔心
要睇黑警不如睇警匪片

一套戲要靠字幕解釋發生咩事都幾失敗

721幾多白衫恐怖份子判監？

黑警暴徒咪黑暴囉

嘩，唔講以為對抗世界恐怖組織添 go home la

呢套咪警匪片，打飛機版

屌你老母
我有晒片咖 返去守狗屋啦

垃圾飛機片, 用黑暴形容自己狗隊

浪費金錢

智障劇

英條撚咩 俾班藍絲拎黎打飛機用之嗎

其實黑社會大佬係咪想做明星

罷咩睇...？唔係幾明你想點
呢啲戲既受眾係我地？唔係既話叫「罷」？
唔知點解覺得你逆向宣傳緊 你唔講根本冇人會知

連登好多人睇cctvb而家日日大把人開post推tvb

係，本來都唔會睇，估到啲propaganda劇情啦屌
得藍絲傻人會睇

淨係識拍片打飛機
成隊飛虎隊都搞唔掂啟晴邨一班槍

Pk鄧話睇開成蟲做警察
所以咪要拍呢啲

黑警一律死全家

唔睇點鬧

屌呀 呢個叫林超榮
同你講果個林超賢兩個愈黎嫁wo

真係攞嚟柒咖 班傻西警犬仲係到打晒飛機

一定好英勇，好正義

仲幫佢宣傳
兒登果然係網上匡智會

中二病，無果樣整個樣

會有人想睇咩

警甴也自己打飛機了

果然係做show

其實班狗咩都冇做過,最大功勞都係由黨出產嘅武漢肺炎,3萬狗?冇撚用,攞去人道毀滅啦

真係好撚傻鳩
有炮係身都淆撚晒底

想知邊間拍，邊間後期

佢真係學成龍做戲做到咁屎

Tvb

呢啲垃圾片點會入去睇呀？

守共

其實點都洗唔到架啦憎佢地ge只會更憎
藍屍Ge,黑警殺佢地全家都會繼續支持
根本做乜都唔會動搖到對佢地憎恨

老婆係屈婦人

真係好撚嘔心

721點解釋?

追愛回家啲傻閪

藍營已經洗緊gp

美欺

無論點洗走條街既宣傳刊物，點立黨安惡法，721 831 20190609 係黑警洗唔去既 埋藏下一代投下對黨對共不信任既種子

首先, 會睇TVB嘅人除左數佢有咩垃圾廣告果啲之外, 都係ON9

笑話

睇新驚賊故事頭嗰part

點洗得白呀

攞公帑嚟打飛機同娛樂藍絲

我想睇吓佢哋搞咩

洗撚到咩

有D野做左就做左,唔係靠拍D垃圾出黎呃人

到今時今日仲係唔信冇大台
仲諗緊點捉頭目
成日話有外國勢力
咁有冇查過個頭目可能係外國人/外國政要呀
39000幾時去外國拉人？

靚畫面

Dllm呢啲冷處理啦重喺到開po博咩呀 拉

721 唔見人
831 打死人

警犬死全家

洗佢老母白咩咪撚搞笑啦

洗撚罷睇咩，佢拍嚟都係俾果班半隻腳入咗棺材嘅廢柴藍絲睇

被人制裁嗰個鄧炳強?

學支那軍拍片打飛機

拍到識飛都無用啦

一名香港警察承認非禮及與女童非法性交 辯方指被告認罪有悔意望減刑

蘋果日報：休班PTU涉酒店房強姦25歲女 家中再搜出迷姦水！

一世都抬唔起頭嘅垃圾

中大二橋戰士就有資格叫守城
我？守水塘同比人獅鳥就有份

怎樣打飛機.jpg

呢啲就叫守城啦

屌你老母呀！
黑警死全家！
呢一世都唔會原諒！
洗你老母白！

守城係咁樣的

垃撚圾

愈洗愈憎佢地

擺到明係，不過上年出幾套警察洗白片嘅tvb仲有人睇，套主題曲呼吸有害唱到呼吸困難仲大把人聽

支共都一樣架，成日講外國勢力又話收錢，有邊次係有實際嘅證據？問親佢拎證據一係就砌你生豬肉一係就遊花園，反而自己用支那雞同錢色誘滲透收賣，播毒證據就一籮籮
班傻屄生螆狗打學生同香港人洗唒腦以為自己好正義同勇猛，點知年中爆幾多單強姦偷野做妹虐兒出嚟去疫廈醫院淆到尻縮，真係有外國勢力打入黎嘅話實揾市民做擋箭牌喇柒頭，到時喊得仲淒厲過支那軍去印度邊境嗰程車

果然係全港最大恐怖分子組織
日撚日喺度打飛機

香港恐怖分子咪你班狗

同支那狗一樣玩精神勝利法

唔係呀，我睇返831啲相班飛犬隊對住市民好似戰神上身好英勇咁樣係撚咁打，完全冇怯過會俾人清算

想洗白
你碌尻啲Jer屎就白

應該剪721入去睇下有幾英勇

721

我無辦法罷睇
因為我本身都唔睇呢個台……

我日日都要準時睇愛回家

圍攻中大，理大，當全世界傻？全世界直播呀

搵Michael Bay都無撚用啦

全行都藍
除非小公司

仲話套戲係黃屍克星

咩都同錢有關，一定係錢先會上街。
佢地眼中得錢，冇良知

仲有東張西望

呢個係林超榮唔係林超賢呀大佬

想睇警暴多D
拎住胡椒噴霧 D市民er都唔敢er 型到

係香港有邊個唔知警察係垃圾

唔怪得鳩拉
就係搏拉中
跟住想你班人出黎

成個劇本出晒

警畜做乜都只係警畜

佢地咪全港最大恐怖份子囉

係不斷潛移默化抗爭者 = 恐怖分子
香港距離新疆又近多一步

咁721你班狗又去咗邊

都唔洗罷睇
根本除左班狗會睇之外
有咩人會睇...

99做娜姐，盲嘅都識揀啦

屌你老母講嘢真係同做嘢一樣唔洗負責 全世界都知你班賤種既衰嘢洗唔走架啦

要幾撚黑先要洗白

家陣得匪匪片
仲有警匪咩

唔講美軍嚟到
淨係美國班民兵你班狗咪粒晒水